林志偉：行政長官可以發出宵禁令或宣布任何地區為禁區

香港警察隊員佐級協會主席林志偉發表聲明，批評暴徒在國慶日發動無底線的違法暴力及破壞行為，有大量警務人員被腐蝕性液體武器擊中受傷，亦有警務人員被大批暴徒包圍攻擊以致頭破血流，需要開槍示警及自衛才能脫身。

他提到，從影片中看到有警務人員在暴動現場鳴槍示警及自衛，他們的行動符合警隊武力使用指引。他並再次提醒同袍，執勤時如遇上突發事件，而且自身或其他人的生命安全受到即時威脅，警務人員應當果斷，使用合理及適當的武力或武器，保護自己及其他人的安全。

林志偉又說，從反修例風波至今，警隊一直孤身作戰，如果沒有由上而下的適當有力措施，加以配合輔助，只有孤掌難鳴。他形容，香港正面臨嚴峻時刻，但政府未有提出或公布確實的針對措施，他指出，根據《公安條例》，行政長官如認為有出於公共秩序考慮的需要，可以發出宵禁令或宣布任何地區為禁區。行政長官亦可根據《緊急情況規例條例》採取多項針對性措施。他說，這些措施可以很大程度上可以加強警隊止暴制亂的效度和力度。

他指出，根據《公安條例》，行政長官如認為有出於公共秩序考慮的需要，可以發出宵禁令或宣布任何地區為禁區

林大總統

跟本做緊啦

尋日咪係囉屌

尋日咪戒嚴左

教特首做野？

咁有冇發?

對準政權 全民公投實行雙普選

發左先再講啦

林大將軍呀

下次就強烈譴責行政長官

林大總統又教林鄭做野啦

你宣布咪得囉 洗撚特首咩

林鄭仲唔領旨

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

出喇吊你 琴日都同戒嚴無分別

鄭月娥個老公應該係林志偉

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

好明顯覺得特首唔知
等我教你

係就快啦

突破

屌，一條散仔可以咁惡
所有問責高官落台啦

而家散仔咁大聲既

毅進仔教政府做野

一間公司既OA叫CEO做野

教你做野啦
林奠

講個笑話，狗教行政長官做嘢

快

教埋行政長官做野 勁呀

散仔咁多嗲,睇住狗仔女會唔會畀人搞好過啦

車都無啦已經

快啦屌你老母 驚你唔敢咋

快啦流浮山200刀手

警權大到行政長官都要收皮

大總統講咪得林鄭d二打六行開

林大師啊

好大嘅官威

你宣佈就得啦 洗理條八婆？

散仔呀頭教柒婆做野

快d做 唔做正契弟

你自己宣布咪得囉

軍政府自己做啦, 駛乜理妹仔林鄭

今次林女士定鄭太

依家香港真係痴線，一個本黎搞康樂燒野食大食會既散仔公會主席教特首做野

林大帥

快啦，屌

無頸柒頭又衝出來柒

前線犬失控
佢連岀聲明都係失控

仲咩仲唔出呀？

咁發撚咗未呀

低級警員協會

佢同林"女士" 講??

一直贊成出宵禁令呀

唔洗宣佈已經係

快啦屌

散仔級主席

好喎 到時工都唔洗返

快啦，你班魔警軍政府仲唔宣佈戒嚴封城

散仔控制政府

林大總統自己宣佈咪得囉
反正而今香港最大係你啦

阿SIR做野唔使你教-->阿SIR教埋你做野
個D事不關己既中立撚睇路啦 黑警遲早搞你埋你 你唔幫我地手 你就你下一個受害者

上次就鏟張建宗 今次就到林奠 幾時到雜種

快撚d啦屌你

林一哥終於出聲明

你唔講都唔知添

林鄭，有人教你點做呀
仲唔快d做野？

條2打6 又吠喇

公安條例係香港最高法律

大總統 >>>>>>>>> 特首

大我呀?

散仔咁撚叻，上書林鄭囉
佢一搞，香港經濟大跌
攬炒囉

林大總統捉緊盤好大嘅棋
目的係統治中國

屌你打the division 咩

快撚d啦

快啦

無人起條林畜住邊？

快啲宣布
到時信貸評級降低
撤資

快撚啲

行動上已宣布，公文上慢慢來，先斬後奏

毅進仔治港
點解班高學歷有地位既藍絲會忍受到比一班低智力既人管束？
諗唔明

總統又放風

睇職級表 呢位林志偉都唔知係邊到

咁快撚D做, 仲等乜

個個都等緊, 快撚D出啦垃圾

呢隻林狗真係全港最撚大最撚惡

琴日咪戒左嚴 定係一定要林鄭出聲 出新聞槁 你先覺得叫係?
咪撚咁豬隊友啦林志偉

cls仲惡過英國佬管

林大總統都可以用自己方法在香港不同地區戒嚴

依家仲未算戒嚴呀

做左但唔公開講系跟呢條條例做姐

幾時緊急法

林大總統又有嘢講

林特首下令，林鄭領旨啦

林大帥好野
新中國靠你

好呀 快啲

警隊一直孤身作戰
唔知點解呢可?

唔發仲衰過發

有本事星期一至五戒嚴。戒一個月

其實佢記唔記得佢地係散仔

快啦屌你

林大總統已經高級過林奠

林鄭見到佢都要跪低呀,事實上係

其實林奠不嬲都無實權

可能林大總統想統治地球呢
下次聲明可能係「任何國家介入香港事務將遭到香港警犬全面報復」

DLLM
成班武警幫你地
仲話無人幫

DLLLLLM啦

好！快！

你依加咪做緊囉 大總統

邊個同你玩通宵, 戒嚴啦仲宵禁

散仔會長唔係扮
真係蠢

真係好撚豬隊友
證明班狗完全睇唔明政治局勢

軍政府大總統

香港=禁區

成個政府都配合緊佢地不斷咁講大話都叫冇輔助？

快啲啦講講講

低級狗治港

嗱，呢D就真係想攬炒啦

G持

林大帥呢個提議幾好 支持你

battle royale?

一早係啦

你知我知個單眼佬都知，但肯發宵禁令未

林志偉大總統發表重要講話，敦促林鄭月娥發加以配合輔助警隊，並重申行政長官亦可根據《緊急情況規例條例》採取多項針對性措施。

快Ｄ做！

習總都得

全港宵當禁迎接老解

相由心生

賤種

係就快
大家開心攬炒番屋企瞓覺

逢週末假期就戒嚴
快撚啲公怖喇

終於戒嚴

一哥

你邊位呀

林總統快撚d接手黎做

政府只可以做
唔可以宣佈
因為對經濟影響太大
政府所有舉動
首要係保障支共在港資產利益
香港股樓一大跌
支共貪官會唔見好多錢

CLS

而家同戒嚴有分別？日日黨鐵站都見班狗

挑 一早戒撚緊嚴啦
你真係慢撚過ie

快政變，你林生就可以做佢個位嫁喇，你鍾意點都得

恐怖分子首領

幾撚時到你個散仔出聲

散仔教特首做野
香港依家咪比你哋話戒嚴囉，林大總統
翻去讀多兩年書先啦

做晒啦

係就黎啦

咪撚衝出黎柒啦 林大總統

國家軍委主席林志偉啊

係要發戒嚴令，尋日一定係戒嚴只係唔敢正式公佈，但一出到去就成街都係short dicks

大將軍命令

唔係教
係指令

禁區？屌你老母係咪唔洗返工唔洗交租先

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

散仔已高級過三司

依家差佬要拉人, 唔洗宵禁戒嚴都拉得
反而出左緊急狀態之後, 阻止唔到人上街先大獲
之後仲有咩棋? 出老解?
要有幾多數量解放軍, 先可以完全實施戒嚴
十萬人係基本, 但呢個數量既老解, 隨時出現兵變, 形成中共內戰

係
支共公開同香港地產財團反面
亦判定香港政府做唔到嘢
你見到支共公開撐香港光頭黑警
係一種表態
以後支共嚮香港嘅權力代理人
唔再係以往嘅文官同大財團
而係黑警集團
班黑警都知
所以將會越來越明目張膽干預政府行政

又埋怨政府？
曲線向中央說三道四？

林鄭特首改林特首

封左四十幾個站仲唔係戒嚴?

真相大白

警隊一直孤身作戰
你地有黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 藍衫人 點孤身作戰

跪低？一早要幫佢含埋添啦

同一班人嚟

下次屌鳩習種啦

毅進校友會又出嚟9 up

直頭係咩林大總統，直頭中國國家主席啦
根本習近平都係聽佢講

散仔 教埋行政長官做野

過多排 可能叫刁敗敗含

突破盲點

明明係香港人決定幾時退場而唔係佢地止暴，得3萬人你阻到咁多香港人咩？

上次張建宗要向散仔道歉
已經見到端倪
黑警內部判斷文官要靠晒黑警
即係黑警可以用嚟要脅政府下放更多權力
嚟緊只會越來越過界

叻啦叻啦 大總統

林鄭月娥：你呢一班濕鳩散仔可以拉返個警察封鎖線！

散仔教上面做野
上面既冇出聲屌過
班管理層日日返工係咪有散仔用槍指住頭教佢地做野嫁

已經戒緊嚴啦 爭在未宣布咋嘛 垃圾

President Lam is watching you

中共春袋係一國兩制，變一個一制正合我地心意

軍閥割據

林特首..

林志偉背後中聯辦/公安部，佢只係發聲狗

行政長官去左護旗呀,得西閒理我地班蟻民咩

師兄睇得通透

林天師 有神啟
唔怪之得林鄭：上帝叫我參選
依家出現有通天神巫

等左好耐都未宣佈

沒有林主席就沒有新中國

警獨

條友講嘢唔make sense 又樣衰

調返轉
支共會要求香港政府聽黑警集團指揮
依家黑警奪權嘅趨勢好明顯

有時仲以為呢條冚家產先係處長黎

尋日唔係全香港都係禁區咩？

大總統

而家唔係咩屌你老母臭閪

威水啦，教人做嘢。致叻係你。

你班popo都做緊啦。

看更咋

依家已經係，等緊official announcement

快點發出

林兆波

借位

我哋真係急需救援，差佬已經開真槍謀殺嘞！

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請求美國承認香港為美國保護區

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

支持戒鹽。

最撚怕你唔公開戒嚴 係到單單打打炸 講啦 宣佈戒嚴啦仆街

而家都無特首架啦

林大帥咁忙議政，又要管理幾萬人，平時仲有無時間當更？
佢間房係咪大過一哥？

林軍頭

林大總統同爽爽愈嚟愈似

你老幾呀，真係當自己軍政府？

林志萎你咁叻去做特首

咁仲唔快啲

我可以唔洗番工嚕

低層教高層做嘢

好想睇宵禁令
到時鬼佬無得出黎蒲 打尻d popo

林大元帥幾時登基

快撚啲啦唔該，好撚驚阿屌你老母

好呀，咪宵禁lo

你想教林病點做野呀？武官咋

你咪宵禁囉,無分別

快D 緊急法+宵禁啦
我要後果自負

你咁叻，使鬼理林女士，自己同習大大講，宣布戒嚴，直至另行通知

喂，喺就快，一次過18區攬炒！

我阿媽尋晚已經鬧緊，明知有事會發生，點解唔宣報10.1 戒嚴！ 最大負責任係政府！

政治冷感阿媽竟然屌政府

唔宵正契弟

納粹共軍

係就快啦，永遠得個講字

快啦屌你老母

岑晚唔係咩？

我吊您老母啦！林志偉！
第一個清算您！

終於講出口

九龍塘又一城1點啊

哈哈

大總統！

香港宵禁，等於叫果區商鋪全部執笠。

估唔到唔止警嫂3p, 兆波都要

你老闆開緊淫p 咪鳩煩啦傻condom 仔

其實係極左派聯同警隊想向政府奪權

咁幾時發出

唔宵正仆街

宵禁咪宵禁
攬炒囉臭西 香港經濟差 你班仆街都會比人清算同減人工去cut budget架啦

偽進狗真係偽進狗，出口術都唔撚用下個腦

岩呀~
咁辛苦做乜呢?!
戒嚴,宵禁咪直接囉~

香城online更新包(1.1哨兵版本)

大總統落order

林特首

教林奠做嘢

佢好似好想做大總統咁

遲啲教埋刁大大做嘢咁點

總統啊
你見過將軍教總統做嘢咩

「建議」行政長官點做嘢
明顯係唔聽話就發動政變咁意思啦

有人出左宣言啦！點解正經post永遠都推唔到上嚟！

《 突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉

係

開始露真身

快d宣布啦

妹仔大過主人婆
要唔要向維尼俾埋意見呀？？

林大總統好撚柒威

戒嚴咗成個月啦屌

全力支持政府宣佈宵禁，邁出攬炒重要既一步。宵禁要講時段同地點，唔似得而家差佬口噏噏呢度係防線，果度係防線。除非政府要24x7全港無死角宵禁，否則一定有人出黎。

咪臭係

講完又無人理佢，又無人肯幫佢做，好柒

散仔真係以為自己係總統??
真係咁堅咪撚成日出ON9聲明啦!
成9日FF

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

琴日咪已經做左，順便做緊急法啦，想攬炒呀

出解放軍啦

又散仔扮法官？

俾你條散仔管香港好快會變番小漁村

琴日已經係啦

唔該宣佈中西至灣仔區為禁區
咁港豬就唔撚洗返工

林志偉好大機會成為下屆一哥

雖然林鄭係傀儡啫
軍政府都出晒面呀

我以為已經戒嚴左同埋宵禁左啦

毅進仔唔識經濟，唔清楚點解政府做緊戒嚴嘅嘢，但又唔頒戒嚴令啊嘛

佢後台硬過林鄭!!!

你咪試下囉到時成班真和理非，入去bbq開party

林大總統收皮啦

快點戒嚴，大家工都唔使返最好

警權大到痴線屌

這叫做‘權力令人腐敗’。絕對既權力導致絕對既腐敗。

唔好睇少呢樣嘢。

林大帥好

點會 最多收工時間後 戒嚴 但都正 晚上餐廳鋪頭0生意 全部等執

果然係阿sir做野唔洗你教
依家仲教埋特首點做
過兩日應該有資格批評埋維尼

屌你快啦快d宵禁
攬炒但唔會再有手足受傷

等你呀

支持宵禁㩜炒

突破盲腸

特首亦可以發出特赦令或宣佈明年進行雙普選

又係你呀李生

政府可以話集會非法
但有分別咩

林鄭個老公其實係林志偉

投降係唯一出路

林國家主席又出嚟發表示偉論
區區一個街坊福利會
夠膽行出嚟講政策
不如教埋習總點做黨主席啦
你乜撚嘢身份教上司做嘢
知唔撚知乜嘢叫越權

留名等睇林大帥寫信”斥”阿雜種

腐敗就梗
依家黑警同西環班奴才
係夾計奪權
如果香港人今次一輸
香港就會變返呂樂年代
班黑警做乜都追究唔到
以後唔會再見到休班警犯法被捕嘅新聞
因為犯咗法都無人會拉
亦唔會再見到講黑警問題嘅影視作品
所以可以出現主流嘅影視作品
都只會歌功頌德

係發就發出啦
咪齋做唔講好喎

林大將軍係咪想宵禁中環區？
國際金融中心將成笑話
離攬炒不遠了

還政於民
渴望民主自由何罪之有？

留名睇下幾時教埋習總做野

屌你一個散仔阿頭出黎發up風教首長做野
啲狗而家惡撚到呀, 正式進入軍政府時代

大總統又有奏摺

一哥的意見真係精闢，尋晚半夜個件一定係假貨。

宵禁
係就快啦 等咩呀喂

無對外公佈
但黑警就做緊呢樣嘢
屌你

Absolutely

班畜仲唔明宵禁令都阻唔到我地上街驗下腦啦屌佢老母

未正式進入
班狗係試緊水溫
睇下香港政府同支共有咩反應

所有警匪片唔會睇
想嘔

今次我撐你喇! 支持政府宣佈戒嚴，我要攬炒!!!!!!!!!!!!!!!

散仔大將軍讀多d書俾你做特首好無呀

戒嚴

呢隻狗仔真係日日吠
自己又唔係官員但成日教高官點做嘢
收皮啦

散仔大總統萬歳

係就快啦屌佢老母
咪撚得個講字
一宵禁/行緊急法=攬炒成功

啊sir爭取更多ot補水唔洗你教

快啦
btw乜依家仲係有法可依？警察通例？

好快會派畜龍扑爆林鄭個頭

散仔對老細發命令

唔記得左而家佢地先係香港最大粒,sor

做緊 係爭張宵禁紙姐

散仔點老細

林總統

關林志偉撚事

總統教市長做野有咩問題

屌你老母員佐級幾時收得皮

大總統落order了

其實佢喺邊間差館做？

林志偉：我有權叫林奠發出宵禁令
貌似佢蠢到唔知林奠點解唔發戒嚴
同咪佢已經做到戒嚴既效果啦

懷疑佢連前線都冇上過 日日匿埋係太子狗狗俱樂部做冷氣軍師

上次佢話可以開槍結果就開左
今次佢叫宵禁

一件散仔可以叫特狗做野

屌你有無諗過點解會孤掌難鳴啊 因為連政府其他部門都以你為恥啊

攬炒之父林志偉

屌你老母

佢咁肥。。。擺明係將軍類型

員佐級係唔係解釋低級警員(junior)？

推

得把口，做喇

係咪想揾狗含食淋病，然後宣布成立香港軍政府自稱為大總統，宣布行軍法。

柒婆做野唔洗你教

自己發啦 駛鬼叫個八婆做咩 係咪男人嚟㗎

禽日你班狗已經自行將香港戒嚴

係就快，唔好等

教林鄭做嘢
定係狗狗開始怕被暗殺麻包袋C了

同唔批不反對通知書一樣
本身手足係唔會因為咁而驚你
咪宵禁囉 快啲添啊
各大商舖要早收 無生意
藍屍們唔洗旨意落街食飯散步

一齊攬炒

林大總統有旨，狗聰同淋病照做未

制裁名單
實走唔甩

而家重點係要逼佢地由佢地把口講出黎正式宣佈，佢地而家只做不講係唔想孭攬炒呢條罪，我地一定要諗方法逼佢正式戒嚴

林鄭個林變左係佢？

全港無限期戒嚴啦

唔好得個講字，做啦。攬炒

黨員

特首要你教嫁咩？

以下犯上
拉出去斬

無底線？
你即係想前線出刀割頸?

快撚啲戒嚴啦
等撚咗你幾個月，芥菜都冇條啊屌你老母

散仔越幾十級指令淋奠市長做野

尋日咪已經係囉 你又唔撚發

圓寂急林煮食又發聲明再屌上司呀？
呢條片為恐天下不夠亂？
呢條片真趣緻喎！
確係片如其名：爛痔閪

做到咁既年紀仲係老散，仲好意思成日出聲博出位，

後生過你都做你呀頭啦，唔知醜

呢條散仔有無睇熟書先講GA

你係有料就唔洗仲係員佐級啦

垃圾散仔
比心機讀書先教人做野啦

快啦大總帥

戒得鹽未

等左好耐

林世凱

攬炒！

依家好幾區晚晚都戒嚴啦
太子/旺角/深水埗/黃大仙
好快加埋屯門

快d正式宣布啦
唔做正仆街

幾時死

大總統命令特手做野

禁區係咪死幾多人都冇人理先

而家大家嬲撚到暴動都唔會怕, 你估宵禁令有用? 你咁樣係唔會令我驚架.jpg

去拎支槍指住柒婆教佢啦

呢條老散KOL 仲想柒到幾時

全世界係咪淨係得香港係由下而上指揮

你咁大權自行立法喇！

佢哋希望香港重返四大探長年代！
到時就警黑公開內部親密關係！
到時佢哋喜歡搞邊個都得！
到時香港內無權嘅男女，都會係佢哋嘅洩慾對象！
到時邊個佢哋屌完，重要畀足錢佢哋㖭！
當年社會狀況，的的確確如此仆街！

知唔知點解林康樂會長有得上北京而盧蛇就冇份

幾時到d散仔出聲
妹仔大過主人婆

btw

係戒就快，唔戒正契弟

係就快啦！屌你老母！！！
講撚咗成個世紀啦！
唔做正龜公！

員佐級咋你

尋日咪做左囉

最大鑊係當年有英國頂撚住
依家就上面同你貪埋一份

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

屌你老母臭閪
係宵禁就快啦柒頭

快啲宣佈宵禁啦

国内的同袍你知道吗！大家都是为党服务，香港警察月入30,000 而你们却只有5,000！ 这样公平吗？ 赶急回收香港警队归回同等5,000 的薪水！ 贯彻爱国爱党精神！

嚟囉 DLLM!
我睇下到時邊個出糧俾你班仆街
到時外資走晒邊個交稅養你班仆街

林香港總書記
高級過特首

做緊

真係變V煞.....

出啦! 吊你老母. 有宵禁之名, 但有宵禁實, 係乜撚野玩法 ?

放心啦，人地真一哥黎，軍政府最大話事人
話明出實彈，10.1就玩6槍，我就信了

發啦, 唔好得個講字

快撚啲啦
平日日頭都停哂啲黨鐵佢啦
都冇人想搭

林總統：快啲戒嚴呀八婆

係咪調轉左應該講邊區冇戒

大總統又發表全國講話

吓原來仲要行政長官發出先可以執行宵禁架?

尋日咩都無講 班警犬已經做緊啦喎

美國即時取消關係法

做緊啦 一定要發先做到 傻西
低智狗真係低智狗

你宣布咪得囉屌

[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

求手足幫推

係就快，唔好下下明明戒嚴又唔撚夠膽宣佈

快啲宣佈戒嚴啦屌

行政長官可以行房添！使你散仔協會呀頭教？

毅進仔有冇熟讀歷史？楊修之死

點解呢個散仔可以咁多嗲
以為自己係邊位

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

香港人日日都去中環/上環，你夠膽咪封埋中上環，睇下到時邊個死

請快d宵禁

快d啦等咗好耐啦林大總統，你一日唔實行到宵禁我都覺得你係條死廢柴

依家咪係 洗乜宣布
死城咁款啦

Come on please

係就快 唔啱你代奴隸聰同林奠宣布埋戒嚴

幾時出個聲明譴責林奠呀？

教特狗做嘢

快d戒嚴啦

D散仔真係當正自己係特首

歡迎攬炒

散仔管治香港咪搞成咁囉

林鄭個林其實係唔係講緊林志偉？

香港人其實個個心知肚明佢哋班冚家剷嘅目標係乜！
佢哋班冚家剷想魚與熊掌兩兼得！
共官聯香港親共人及團體，鳩閪口噏“愛國愛港”，其實“砌詞包裝”合謀設法，“將香港庫房幾萬億銀銀両儲備”，“暗渡陳倉”番去共官勢力範圍內，然後佢哋成班冚家剷就“論功行賞”。
佢哋班冚家剷係想令到香港庫房無晒錢嗰陣，到時先嚟慢慢清算所有嗰啲異見人士，及其相關人士！
香港之內，老嗰一輩曾被“共式”鬥過嘅人，係完全瞭解“共制”作風同技倆係如何！
因此，香港人，一定要完全得有真正嘅“完全香港人自治香港”。
否則，香港與香港人肯定陷於地獄情況！猶如：求生不得，求死不能！

你公布咪得
你先大總統

毅進治港

係指揮, 特首只係廢人一個

尋日咪係囉， 屌你巴士地鐵都停哂，
差啲返唔撚到屋企

ps.只屌政府 義士們冇做錯到

香港都已經戒嚴啦

繼以下犯上當面指自己頂頭上司後又一力作： 意圖指教行政長官決策

香港大總統

大總統又出來指點江山啦

禁嗰日通知聲

佢幾時做咗警務處長

呢隻低等狗咁多野講

你唔好淨做
要宣佈埋先得嫁

當自己邊位呀你？

KO 顛狗刻不容緩

真係好撚鍾意教人做嘢

呢個散仔協會仲囂張過一哥

散仔學好普通話先啦
上北京刷幾句鞋普通話講到成pat屎咁
想上位

林大總統有新指示了 7婆唔該即刻做野

快啲啦 唔想前線咁辛苦

戒嚴未呀 屌你老母 林志偉去參加特首啦

去完天上人間唱淫K

快撚啲做

警例入面有一條唔准越位比意見
林鄭大概係林總統上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司。。。。。

我正式宣佈林志偉成為香港第六任行政長官

原來林鄭個林係林志偉個林

可以修訂逃犯修例添呀

吹屎眼d普通話仲差

禁完d人咪一樣出來

佢哋唔係一齊喺大陸咩 叫佢自己行過去搵林奠講啦

將個口水佬林志偉梟首示眾先得

係就快

日日宵禁啦

好大既官威，教777做野，幾時教埋美國個邊

散仔教行政長官做野

屌張繼宗，再指點柒蛾做野，條散仔幾時做左香港臨時大總統

出老解啦

咁都被你發現

繼續吹 嚴已戒

反中抗共 全民行動

發啦 唔發正契弟

特首要你教？

但而家都做緊

軍委主席

快d做喇 真心想睇

唔講仲以為林鄭個林係林志偉個林

根本做緊, 不過係用黨鐵黎做咋嘛

真係以為自己係乜水 -,-

屌你老尾
你個仆街廢柴
寫幾粒字就得架喇

以家我屋企俾人起晒底
你地人工高, 一撚二個搬屋既搬屋
去旅行既去旅行
先得個雞水咁多, 搬得去邊丫
以家500呎知唔知收緊幾錢租丫
而且搬撚左, 唔洗搵信得過既人守住
點撚樣住丫
鏡頭前就幫你打生打死
鏡頭後就話班曱甴齋UP唔敢搞你屋企人
大家掉轉住, 睇下點

大總統落柯打啦
妹仔仲唔做嘢

發左未？

林志偉同林鄭有冇做過愛

日本陸軍馬鹿都唔夠膽咁惡

不準干涉香港內政

條柒婆唔好係高自尊心嫁咩
做咩依家心甘情願比隻狗指揮

一句說話就spin晒你哋啲focus，呢啲咪叫做到嘢囉

強烈建議全香港都變做禁區
邊個出街全港就要死
咁一定好撚和平

你快撚啲宣布攬炒啦仆街

港大畢業AO出身既人要聽命於一班得毅進學歷既人,真係情可以堪

不過, 支持香港戒嚴, 停市停工

散仔又出黎屌上司

中共好小氣，一定秋後算賬？完全香港人自治香港係唔夠既。

快D啦~等左好耐~

冇計 始終 林>鄭